新界土豪劉x發都配「德高望重」4個字 林過雲也可算「一生為女性爭取權益」

一人一個啦

張子強 叫咩？ 劫富濟貧？

寬宏大量譚順生

張子強：堅持和平理性非暴力運動

殺人放火金腰帶

一定係甘地

忠肝義膽黃洋達

葉繼歡：增加猶差裝備及工作機會

看透世事陳云根

甘地最配得上「守身如玉」四個字

正人君子湯家驊

葉繼歡：視錢財如糞土

精明能幹劉江華

十惡不赦梁天琦

呢個唔知，因當事人向蘋果記者否認涉及性罪行

呢個好有爭議

應該係：愛護女童

689: 港獨之父

愛民如子共產黨

一切都是因果報應